外交部駐港公署: 美方炮製報告，歇斯底里詆毀香港國安法，別有用心抹黑中央和特區政府撥亂反正之舉

外交部駐港特派員公署對美國政府炮製「香港自治法」報告，公然污蔑香港國安法，蠻橫制裁中方人員，赤裸裸干預屬於中國內政的香港事務，表示堅決反對，並予以嚴正批駁。

發言人說，美方炮製報告，歇斯底里詆毀香港國安法，別有用心抹黑中央和特區政府撥亂反正之舉，氣急敗壞制裁中央和特區官員，赤裸裸為反中亂港分子撐腰打氣，再次暴露美方唯恐香港不亂、企圖遏制中國發展的險惡用心，美方應糾正錯誤，立即停止以任何方式干預香港事務、干涉中國內政。

唔係仲忍呀

好似爽爽生成器生產出黎既文章

收返埋d黨八股啦廢閪支共

哦

又干涉美國內政

如果人哋用張A4紙，寫兩隻就可以抹黑，咁個法有乜嘢用？

冇咩分別

美國制裁都係美國內政

入嚟就係睇呢張